有10期鎂，開邊個證券戶口好

前幾日清左倉
有無其他platform 都有類似現金寶，佣金又低？
ibkr lite如何？定用ibkr pro好

牛牛

本身已有牛牛
啱啱check左，lite原來美國人先開得。。。
pro有無其他巴打用緊？

一期=幾多？

唔止傻淡仲係傻系